[求入場] 100%港產動畫 大偵探福爾摩斯︰逃獄大追捕

只係想講 100%港產動畫 所剩無見
唔想第時套套喜羊羊大電影 記得入場支持

尋日睇完覺得好高汁 笑位同Toy Story4有得揮
仲有科普野學下

戲院見喇各位

佢衰在 搵錯人做配音

支持土炮

我覺得ok
刀巴熊無左隻牙 講野漏風都幾似
仲有個講野半走音 好正

好睇